唔起人工島點起樓

咁多人跟風反上腦 又話上唔到車

你估到時你會有份？咪傻啦，起俾班大陸新移民咋！你遲吓慘撚過依家十倍呀 仲戇鳩鳩咁

咁多大陸喱同蝻梗係上唔撚到車

block加唔好回覆 由個post沉

你都戆鳩 香港已經係中國一部分仲分咩新移民 有幾多人係97前既香港出世

你估起完係俾你住咩
俾人炒咋

咁你仲唔死番大陸做走狗

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

睇死你咪又係走住黎屌，又要屌又要係香港住，鐘意香港政府仲咩要返大陸

稅都無交講到d錢係你自己

請用完全封鎖功能